INDEX > Angel Heart >

# Angel Heart是CITY HUNTER的续集?

[连载开始前的进展](./ahsequel.md)  
[平行世界的含义](./ahparallel.md)  
[主人公的另一个相貌](./ahface.md)  

## 连载开始前的进展  

CITY HUNTER（JC35卷）最终卷的封面折页评论暗示他有一天可能会再画这本书。也许是因为这个原因，在CITY HUNTER连载结束后，粉丝们不断要求出续集。 作为回应，北条司对此发表了若干意见。  

### 1997年8月 集英社 集英社文庫（Comic版）「CITY HUNTER」18巻  
<font color="#663366">  
    然而，我想在最后补充一点，我目前设想的『CITY～』续集的概念有一个非常不同的设定。 如果我像以前一样描绘同样的环境，那就是同样的内容，作为一个会感到厌倦的人，我希望能找到一些新的东西。然后，我不禁有这样的担心，我将让相当多的粉丝失望……  
    (后记，P377)  
</font>  

### 2000年1月 集英社 愛蔵版Comic「City Hunter Perfect Guide Book」  
<font color="#663366">  
    我觉得, 我想画（一个CH的续集）。 而且我觉得CH的结尾不够好。 但我不认为在连载『Family Compo』的时候能画这个续集。 有人说要把故事读出来（译注：此处翻译需确认），但如果要做的话，我想还是以连载的形式来做比较好。 但说实话，我现在很害怕。 我不确定我是否能够进入那个世界。 另一方面，如果我这样做，我不想使用相同的设定，所以我想改变一些东西。 我也不知道粉丝是否会接受...... 我必须要考虑一下。 也许这只是一个借口（笑）。  
    （对北条司的长篇采访ーPART1 P109）  

    然而，还有一部作品（神野注：F.COMPO），我已经坚持了很多年，所以我们只能等待，看看那部作品会发生什么（笑）。  
    (对北条司的长篇采访ーPART2 P178）  
</font>  

有趣的是，在同一本「City Hunter Perfect Guide Book」中，有两种关于续集或新片的不同评论。 从后来新潮社的采访内容来看，AH和CH最初是作为独立的故事来构思的。  

### 2000年12月　集英社 「北条司漫画家20周年記念Illustrations」  
<font color="#663366">  
    在互联网和其他地方有各种关于新连续剧的传言，但它的内容是最高机密。 只是，"这不是『CITY HUNTER』！" (笑)。  
</font>  
我是个傻瓜，竟然相信这些话。  

[BACK](./ahfirst.md)  
[NEXT](./ahparallel.md)  